男子替老闆提取900萬後失蹤 警列盜竊

一名46歲男子昨日下午報警求助，指早前派員工到長沙灣區一找換店，提取約900萬港元後，未能聯絡該名員工，懷疑款項被盜取。

警方接獲報案稱，一名46歲姓朱男子早前派遣一名男員工，到長沙灣區一找換店提取約900萬港元後，一直未能聯絡該名員工，遂於昨日下午報警。警方接報到場，經初步調查後，案件暫列盜竊，交由深水埗警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕。

900萬都偷

偷完去鄰國有排用

900萬都唔偷要幾多先偷

上左機去台灣未

900萬叫員工拎

都唔夠用一世，移完民剩幾多？

如果有澳門身份證就正

拎袋現金走得去邊

去東南亞夠玩一世

去台灣做皇帝

散紙唔叫員工拎, 唔通老細自己去

但條友打成世工都未必有900 萬

幅圖想點

去泰國可以日日5p

如果係你 幾多錢先會好似佢咁做？

好似雷洛咁起碼貪夠五憶

10k一個月，做10年都過900萬

去非律賓900萬用唔用到一輩？

sor，計少左個0

唔知點解張圖好好笑

巴打你係王梓軒

點解無人諗佢比人捉左 個個都話佢偷錢

咪係！

我月入10k，一個月都儲到50k 左右

著草一定揀台灣

大陸有引渡

我正諗緊咁咪好易買到樓

900萬散紙

新一代數學家

數學神童

仲要加粒

阿Sir 影背影唔洗你教

唔怪得HKU數學系慘到就摺

一日一百蚊 一個月咪三萬蚊

走佬去台灣/澳門

正啦

900萬cash就咁帶上機出境得唔得？係唔係要去啲無出入境現金管制既地方？
定要用其他方法

乜而家小學都執左數學咩
快啲做作業補充下啦

Psycho

點帶咁多錢出入境？

你一個平民冇路數偷左走撚到咩

你唔洗食唔洗開支呀數學大師

難分真假..

聽日中個頭獎 7.幾倍 900萬算乜

你求其搵個戶口入起舊錢先唔得架咩
係要帶現金過境咁有性格

五餅二魚

傻既先去鄰國
咁撚多天眼實捉到你
去台灣泰國唔返黎都得

9萬都偷

入自己戶口死硬
入朋友戶口容乜易比人起尾注

GTA?

證明幾忠心都敵唔過錢字

連登充滿白痴仔

學術討論九百萬可以點走佬

咁咪分幾個戶口
再唔係用離岸公司戶口
或者你瞓身買股票債券轉實貨
拆得夠多戶口銀碼夠細銀行就唔會問資金來源

你地笑到今日嘅我，但笑唔到明天嘅我

兩日你做到咁多野?
我當你就算入50萬一個人
都要搵18個俾你入
同埋50萬cash 都查硬

你係咪認為人地犯撚完法會用正途離境呀? 戇鳩鳩

留名學野

走去台灣仲得唔得

入落去馬會戶口咪得囉

扮比人打劫都懶

諗起衛斯理套新年

有哂個人資料都走得到
00後黎？ 咁撚無腦？

買晒bitcoin去到外地再轉返現金，呢個係bitcoin原本用途...9M去d二線地方使一世有餘啦...

就算偷渡出去 你唔識人一樣好難洗得走筆黑錢

無知一問，明知係陳大文偷，差佬有無權要銀行凍結哂陳大文戶口？

行正路唔得咪行偏門
7折出貨大把地下錢莊幫你搞啦
事前冇準備又乜路數都唔識學人做賊衰左怪得邊個

請問你d 錢入去邊買bitcoin?

如何短時間內9 m 換哂bitcoin?

如果偷9百萬返支那公安實去拉人 去呆灣就冇事啦

9球
去秦國首都附近市郊買間house再開間gogo bar夠玩過世

咁點拎呀

你講野都幾前言不對後語
一開始又話求其搵個戶口得
俾人話唔得之後又話可以分戶口
再俾人話唔得就話可以地下錢莊

假膠

9百萬現金梗係唔夠用一世，但係如果9百萬買收息股去二線城市生活，一定夠用一世有餘

著草先囉 入落馬會都查唔到嘅

樓主

你認真？查唔到？

900萬實際幾大舊

上唔到機啦，就算寄倉都會照到x ray, 有邊個國家會俾你帶900個入境

年中大把找換店收錢轉錢時比人扑頭

好心900萬就算啦

其實我拎完即坐飛機去台灣 妳吹咩
最易就係買 幾粒有証書既鑽石 出左去就平放
總有d地方肯收

遣返架弱智...........

發夢聽過有人係銀行偷左幾千萬，然後收埋左，坐完番出黎嘆世界

中台有引導
btw 去左台灣就整容 買黑証件
妳去到台中 台南 正正常常唔攪事，邊個理妳

竟然有人話入落戶口

大佬呀，成九球嘢現金，有邊間銀行肯同你一次過入晒佢呀

就算肯入，一定會追問你錢銀來源，到時點答呀？我偷鳩咗老細啲錢咁呀？

間銀行唔買凶綁佢

on9
行李過x Ray 架！邊有拎到咁多cash

正經答冇人理

你試下拎900萬出境先啦、飛機都未搭過真陰公

入馬會都講得出啦
child 登

話過大海輸哂

鑽石 加幾張cert 妳放係身上邊過囉
妳個人袋鑽石 過到金屬拖測器架天材

去秦國, VITNAM 肯撚定夠同你講

鑽石呀大哥

可以就咁拎900萬 現金出黎?
咩找換店黎

偷嚟幫老母買年金

你冇腦定咩
900萬都唔識錢搵錢扺你做一世啦

咁留係香港都得啦
整容黑証

900買樓都冇晒啦

太大貪
咁多＄
被偷個人一定用幾千萬買起你

話時話，其實一早book 定ok架

所以找換店唔係隨便開，要向海關同差佬申請

鑽石都要申報架
最可行係搵個中間人買股票/債卷轉實貨
你用900萬連差價同佢買
咁你帶剩係帶幾張紙就可以上機

其實你地知唔知一大舊錢過x ray會係咩樣？
以前做鴨屎試過以為佢有刀起袋先打開佢個袋 點知原來係塊鐵片 入邊全部都係銀紙 可能我廢 但過x ray真係睇唔出係紙
利申 個行李係普通hand carry size 入邊全部美金

台中 台南 唔係捉得好緊。

鑽石黃金都要申報架大佬
咁易走到、呢個世界個個都咁走啦
仲有你知唔知就算齊證gia鑽、幾難接手有人要？
你話黃金都算啦
簡單做知實驗、你去樓下問金鋪問齊證gia鑽放咩價？國際網試報價一半都唔收呀

妳唔申報 難捉呀麻 而且 隨身 唔洗過x 光 ，唔係cc縮縮 唔會比人盤，妳分開幾間買 又難跟蹤

莫_拉就係手提拎幾百萬出境比人周到

巴打學既數學係唔係同我地太陽系有出入？？

9百萬 黃金 都好重下 又未必過到金屬拖測器，x光又睇到

個重點已經唔係九百萬夠唔夠過人世

而係竟然有人當呢舊錢好似乾淨錢咁看待，講咩入戶口，入馬會，帶住現金上飛機，買收息股

想笑撚死人咩

easy momey好快洗晒， 幾年後返香港自首

佢要走錢有幾難
用番公司名義去exchange 出個TT咪走到
好似講得太多

其實我係想講銀紙起x ray係綠色一「撻」野 真係唔會睇得出佢係銀紙

鑽石難出貨折讓又大
股票又易出又保值

痴撚線智力

海關有狗專聞銀紙
香港有冇就唔知

你地識唔識架
本身係台灣人走返去台灣先得架

香港應該無
早幾年去中關村賣iPhone,成個手提袋人仔番香港都無事

但係買賣紀錄會唔會好易比人周到
我淨係ebanking 買股票 未買過實體

轉實貨都要幾日啦
唔好玩啦 法院可以凍結資產

找換店既主要生意係幫係大陸既商戶轉返港紙

包架中港牌係皇崗過關搏佢唔查
再去上海坐船偷渡去台灣

無知一問 咁樣轉一轉大約收將多手續費

出境？

幾十萬搵船家送你去菲律賓泰國
幾十萬賄絡當地捉9你偷渡既差佬

除左驚比人黑吃黑之外跟本冇得輸

我同甲deal
甲準備定實價股票或者不記名債券
跟住我用現金同佢買，可能900萬cash換500萬貨
咁股票行點知甲已經冇keep嗰批實貨

傻仔 唔識將900萬滾大佢咩

去到台灣愈期居留都會被趕返香港

我正經答你
你偷完出到境先算

香港有幾多個呢d甲
行偏個d?

正常方法 都好難
搵個地方收埋佢
之後 比人捉到都唔怕
坐完出黎 慢慢計劃

搵個地方收埋佢先，自己帶少少去台灣使，再搵親戚朋友，逐d逐d搬去台灣ok？

條友46歲 當做到70歲 退休
24年=288月，再除900萬
要月入30000up 唔食唔住先儲到

你知唔知實物股票上面有名有地址？

搵個地方收埋佢
講就易 香港地咁細
你收埋得去邊
埋落山頭你都唔可以100%確保會唔見
你比你屋企人/朋友 KEEP
我唔信佢地1蚊都唔用

出到境先算OK?

市價0.87 我用果間報0.882上大陸0.862落香港

900萬偷得黎不如自己賺
仲要去找換店咁麻煩 來回都起碼2個鐘

x2

lm

坐洗頭艇偷渡去台灣/泰國咪得
成班on99仲諗啲正常途徑
佢偷得9球嘢就犯咗法仲同你用正常途徑？

恥笑開始

900其實都幾重 一個人都幾難拎
有時幫公司抬一二百萬都有d重量
正常公司應該叫2個人去

非持貨人都可以照賣
上個月先有新聞話啲細價股炒家俾人劏

一樣係股票實貨抵押

過澳門玩一鋪大細，贏左扑暈自己然後比番一千萬佢睇下係唔係一場誤會，輸左就番黎自首

你岩岩唔係話入落幾個戶口就得?
點解而家要搞咁多野呀

900萬 唔係900蚊

Ugc大學生三十歲就搵到

你搭緊飛機果陣個戶口都比人凍結咗啦傻仔

邊有咁多大飛呀，拍戲咩

唔知個老細平時點對個員工

老闆英文

求其掉50個出嚟 世界上任何一個國家都去到啦

sor UP錯,搭緊飛機>著緊草果陣

過澳門境我未試過比人查

呢個好 唔洗走佬

拎左900萬
但佢一世唔番得香港

係老細46歲

900萬體積有大約幾多同幾重？？
無乜概念諗偷完有咩方法帶離境

比屋企人應該都唔得，做咁大單野屋企人應該都會比警察睇實

一攞左錢就手提過澳門，用身分證行E 道，邊有人理你手提d 乜，去左澳門，玩大細又好玩乜都好，掂左有贏就即日返香港比返900 萬老細話屋企人有急事接唔到電話，輸左留返幾十萬包十幾條女玩足幾日之後返香港自首

如果可以去到2線城市生活都ok呀。
假設可以安享晚年

其實有900萬
去二線城市買屋放租應該都無憂？

東南亞

自首。死都唔攞返出嚟。要坐幾耐?

咁真係要洗白左先

泰國啦 唔知會唔會引渡

走去澳門住，再分批運d錢去其地地方

你叫天真哥？

帶得離港大把時間洗白啦應該

900萬過澳門翻一翻
1800萬
還唔到還到反正都係要坐

又嚟數學專家

可能係夾埋 如果個老細有買保險

洗白個人 唔係妳個身份仲係旅客 加通輯犯

買假証?

撘飛機最好有BNO,要搵個冇引渡條約，而又機程短，去到再即刻轉機，到左陸路過第二個國家，先飛東南亞再去歐洲

係 50%就有900萬

找換店拎出嚟
擺明係支那落嚟嘅黑錢
諗住有咩事搵員工咩鑊

澳門普通賭廳真係受900萬一口咩

到左瑞士即刻開個戶口放哂入去

Vip 廳

好似而家唔work啦

台灣 ，泰國兩邊去，盜竊又唔會出國際通緝

條友以為出糧？

暗中比信得過既屋企人keep住慢慢洗白再投資，之後自首話輸囇，比盡咪十幾二十年，不過找換店同佢老細會唔會收賣人係入面日日打佢就唔知了

用bno? 玩到夠期郵寄去續

900萬去台灣食一世啦

現在可以，要搵細private Banker,不過要好高手續費，因為人地知你唔見得光

銀紙過x 光會咩樣

用BNO，唔怕比政府注銷護照

英國會理中國 又唔係香港批

得900 萬，即日來回澳門買大細真係最好辦法，50% 無事，已經係最安全做法

下屆諾貝爾數學獎等緊你

你一口過900萬 賭場一定千鳩你

冇台灣wo
香港已先後跟18個國家簽訂引渡協議，包括澳洲、加拿大、新西蘭、英國、美國、菲律賓、印度、荷蘭、新加坡、印度尼西亞和馬來西亞、斯里蘭卡、葡萄牙、韓國、愛爾蘭、德國、南非和芬蘭。

問題都係點帶走d錢

最緊要賺到時間，佢唔會咁快知你去到邊，到佢知道已經太遲

係啦係啦
我太低估個職員仔,佢唔係一時貪念去偷錢,係一早計劃好晒,連老闆幾時叫佢拎錢都計埋,搭通晒天地線,一拎到錢就即刻走人
又或者我唔知原來非法離境咁撚易,普通一個打工仔都可以即興犯法之後好快離港

數量多驚唔驚佢走數？

睇返段新聞如果決斷一點，應該有足夠時間買機票走佬

入得vip 賭，你正正常常，人地當你大陸豪客，再多錢一炮過應該見唔少，你鐘意分開一百萬一次都得，反正都係賭命

想問偷完 自首去坐監
但死都唔攞翻出嚟會點樣

900萬叫員工囉 呢個老闆真係良心黎

900 萬去南部買三間屋收租

或者東部起一棟民宿

屌台妹入藉

你話澳門輸曬可以點，最多坐耐d ，黑道搞唔搞你就唔知了

真 . 究極 . 3 男 2 女

死傻閪

醒目
如果佢有必死既決心
人壽保險都未必賠到有20萬
佢簡直係英雄

點解要信你

100日一個月都3萬啦
洗唔洗咁

王梓軒你好

攞住咁多錢，如果carry 係身一定出入境就比人周到
除左洗頭艇之外真係唔知點出境

捉到之後D錢變證物
到阿SIR偷

抗通漲收息都有皮鬆d一個月
去呆南可以唔洗做一世悠閒

搭路偷渡去泰國， 再洗d 錢買個假身份，再打跛隻腳係泰國做土皇帝過世

到底d人既數學邊撚到學

連登仔

或者匿係香港 但唔出街 唔用有紀錄身份既電子野

但其實好難，除非好小心，如果唔係唔覺意行過7 仔增左個值，即刻就有差佬上門拉人

而家海關會捉身有大量現金既人，正路走唔甩

區區900萬咪比佢囉

我呢度有4大富豪既寫真 都唔只值5億啦！

邊有老細會信個普通員工去拎咁大舊錢呀？
自盜自演就有

可能人地月入一百萬呢

真假難分。好多真心膠

連登仔fg就賺到啦

其實無人諗過，本身個員工拿住舊錢消失係戲碼來？一切都係安排好，去報警扮無左舊錢，去逃避一d野

其實冇幾多，一千蚊紙磚頭左右厚有50萬

你咁好數口
9000你都唔值啦

俾船家知道你拎住900萬上佢船, 佢唔揼你落海自己走真係偷笑

枱底丫嘛，1億都受呀

去澳門實輸
賭場見咁大銀碼仲唔出古惑咩

有古怪

即係月入幾多k 又10k又50k 睇唔透

偷完仲移條春咩

你係警棍？

如果員工唔小心跌左900萬係咪最多賠300蚊

你正正常常咁開舖俾人扑頭個D保險會賠，今次個老闆唔跟保安程序保險都唔會理佢。

900萬就搵命博 唔夠比我層樓5/1 傻豬黎

1/5 打錯

中個六合彩頭獎都係差唔多
難怪有貪念

夠唔夠用一世答唔到你
不過做一世都搵唔到900粒

有冇high res做wallpaper

好似上次嗰個銀行職員，偷100萬去澳門輸9曬。

去澳門扮輸9曬，之後返嚟自首，坐幾年破埋產，4年後就可以明正言順咁慢慢洗。

4年換900萬，抵到爛啦

唔自首, 去南美, 換第二個身份

最大問題係你攞唔走，得你個人係南美，錢就係香港

望左半秒笑到仆街

le度好多廢中

知唔知乜野叫洗黑錢?

你條數點計出黎1萬蚊個月x12x10 點樣900萬

其實唔難

到左台灣未？

成班連 linux 都唔敢用既人諗點樣運走900萬

搬上深圳都夠用啦，洗鬼去咩台灣。

巴打撈咩禁掂

你想係皇岡定羅湖移交？

大陸要買張身分證好易架咋 洗用自己身份咩

拉左響大陸審埋坐監
張子強香港犯案都大陸打把

數學天才

話去東南亞嘅唔驚比人打劫/綁架

第一頁位數學家可以去拎諾貝爾獎

岩 個老闆最可疑

可能人地投資有道

個個做十年就買到樓

其實900萬，你有另一個地區嘅身份；走咗返去，好難捉到

你都ON撚鳩

咁大額現金點過海關

本身係好完美，但岩岩見到個老闆係疊馬黎
咁應該無機會走出監獄喇

如果有900萬一日，我會即刻拎嚟賭大細。 五十萬一注，輸就落一百五十萬，再輸落二百五十萬，再輸落晒佢。如果連輸四舖算我黑仔洗定八月十五，但唔輸就五十萬五十萬咁賺，賺夠百五萬就收手畀首期，供樓投資做人生贏家

900萬錢揾錢有幾難
當你唔識股票 求其買滙豐派息都40萬一年

班友睇戲睇得多，天真過天真嬌。
唔係黑底撈開大茶飯，一般人根本冇門路搵到船，去碼頭拎疊銀紙逐架船問？ 當你識人搭到路，你一條友冇背景敢拎九球嘢上船？船家唔掟你落海都至少劏你幾球先肯開船。

運到錢走都冇命享啦 搵到實畀人斬開幾碌

去水貨店 買曬貴金屬Rolex
有無得諗

返去努力溫數學啦

個男人肥佬嚟
我係隔離餐廳做野
今日無啦啦有幾個警察上門睇cctv

連仔原來當900萬好多
香港1層樓都買唔到
係連登可以食成世
連登仔真係捱開苦

900萬買大細話50%嗰啲夠秤入賭場未

梗係買圍骰
再補個13點少

你有無900萬身家

好奇問下

900萬現金呀傻鳩
你平時買樓係一炮過?

係香港地 連人帶錢消失
你估老細報警會講邊句？
＂我個九百萬唔見左＂定＂我個員工唔見左＂

黑食黑
老細本身都係叠碼仔 佢自己穿櫃筒 要填數
之後叫個伙記去拎900萬 再捉左佢
用呢900萬填返自己條數

找換店? 俾人溶撚左呀嘛??? 南亞狗最叻食呢味

贏開會收手 講就易

奢侈品 女人最愛

著草去台灣/泰國unun腳 求其開間coffee shop打發下時間